Research Assistant Fresh Grad 人工

本身apply assistant data analyst 但佢話fresh grad 要由RA做起 有無人知道大概起薪係幾多？

萬頭咁上下

19k

我12年做果陣12.8K

25k 左右

18 有itc fund